有無手足feel撚到五年前既感覺

番黎喇 番哂黎喇
鳩坐嘉年華轉型為拖手 唱歌
和理非主導成場運動
主張0成本抗爭 嗌下口號 貼下野咁
馬照跑舞照跳
前線勇武被當condom 拉一個少一個 之後由佢死
林鄭玩宵禁就出黎買野營造無事發生既景象
有啲咩事好嬲好嬲之後就休息撚
行動po 扑鋪打狗不能成主流
裝備po 軍裝防毒面具果啲又無人推無人睇
開個幾時拖手就馬上推爆po
開個屌和理非po就分化撚死五毛
我睇我都要諗定幾時著草
利申：前線 一直睇唔起和理非左膠拖手唱歌
慢慢入黎屌鳩我分化五毛 反撚正condom比你屌又點
衰鳩啲講句 真係從來不撚是同路人
扑鋪經濟壓力 唔要喎 畫面核特喎
等我去唱歌打飛機先

大家繼續麻醉自己等緊外國救 等多兩下就黎明來到
喂 歌都唱要光復這香港啦
唔係黎明來到已光復呀屌你老母

問題係而家連炸彈都唔敢掟,刺殺都唔敢做
難度被自殺得多就可以救到香港?

咪撚縮係你老母個閪度啦
革命黎架 打緊仗呀 搏命架 唔係比你地打飛機打卡出黎cosplay呀
啲狗快撚啲一槍打撚中我個頭好撚過

摺紙鶴嚇撚死中共

預左呢個POST又沈嫁啦
5年前又係咁樣完

今晚18區開花睇下點

個人見解
其實和理非係無問題 不過係要改改唔係唱歌打飛機拖手
係做物資組呀 搵渠道入防彈背心
火魔法 爆炸魔法材料 已經係最大幫助 我唔需要你地同我搏命 明白你地種怕
但我 有班人唔怕肯去搏命果時可唔可以提供後援呀

我都成日得閒就出黎屌人架喇

屌你老母琴日爆幾單野出黎 竟然係吹風今日唔好開花 因為有人鏈拖手
見撚到之後嬲撚到我

淨係負皮縮哂去老母個閪度？ 咁撚唔妥入黎不推文屌我老母囉

話人唔敢嘅時候，你，又敢唔敢？

同埋依家做呢啲野都唔岩timing

又分化

文宣idea , 召喚美術巴絲

淨係講前排 真係笑死人 嗌緊香港人反抗
跟手幾千人見到有架警車街過跑撚得快過保特
反抗左喇？
定係我心目中既反抗同你地既反抗唔同
你地既反抗係唱歌摺紙拖手
不如搵埋糾察大隊長打邊爐抗爭

唔撚係想串你, 你真係以為而家仲有咁撚多前線勇武?
而家前線係有8成係和理非偽裝成玉碎派
全撚部都只會對馬路掟冇威力既汽油彈

分分鐘臥底裝修次數仲多撚過正常示威者

無辦法 急速進化到今日咁已經好勁
但拖手唱歌嘅和理非比起五年前效果都已經差好遠
仲有依家嘅打壓異見比起五年前嚴重幾多？
你行出街都已經拉你入去狗屋打同姦

仲有好多人願意不畏懼行出黎

死左幾多人
五你老母閪咩

首先客觀香港個情況未壞到好多人出黎武裝革命 經濟仲係唔錯 好多人可以選擇移民 甚至苟且係香港生活

另外示威者亦唔似六七時背後有共產黨組織 提供武器資金

咁點？你有咩好提議
炸左間狗屋定鏟平禮賓府？
你呢D 仆街日日放負
手足就響國際線幫你打生打死
我真係想問你除左識屌
有咩識

唉，希望下星期回復正常

on9勿推
每次靚兩日就出曬嚟話「就輸！」
係咪要日鳩日推曬啲前線出去，自己做軍師就得呀？
呢啲post睇撚到厭

如果我係冷氣軍師我長命百歲百病纏身馬上爛鳩 一出街比狗打撚斷哂手腳呀

屌你老母閪
5年前點呀?
一句你係前線又點?
香港人可以係4個月內快速成長已經係了不起事
分化5毛撚
BLOCK

心態呀香港人 反抗呀 唔好習慣於溫和 舒服既環境入面 而家打仗唔係玩

推

Block啦 不過同你講一句
快速成長 代唔代表成長夠

佢唔記得咗上禮拜五、日前線打成點
靜幾日就屌9人唔撚做嘢，on99
各有各做呀屌你老母，和理有和理做，你咁叻咪早兩日吹雞出去拆鐵囉
日9日推前線出去

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

其實真係明白大家果隻喜歡不流血不被捕 比我揀我都想不流血不被捕啦
但個環境 個flow話你知呢樣根本就唔可行
心態要升級下唔再係咁和平 可以用歡樂鬥爭
唔好比4個月既暴力令到大家麻木
班狗行刑式開槍擺係69好大件事
而家大家都唔覺好重要咁

雨傘怨婦真係好煩膠

又做咩撚野五年前呀
五年前有無101開花 85 開花 全球登報呀 dllm
宜家和理非玩陣又比你屌 痴撚線

分化L,你肯定係PoPo卧底

冇

真 一睇就知黎分化 我愛香港警察

所謂勇武係見狗就走

好彩我醒水一早退落嚟
知道前線會俾人當condom
儲錢移民算

無 sor完全唔覺

分化五毛狗！

比班手足回下氣好無

冇呀，扯吧啦你，日日放負做乜鳩

香港人冇撚用㗎，全部都契弟黎

你好

你去組隊殺popo啦

我只係唔想又變番和理非主導 然後成場運動又不了了之
睇下之後點發展

心態無人放鬆過呀
唔好再放負啦
好多人已經有抑鬱
你見唔到人做野
其實背後好多人幫緊手架

今晚 星期日 遍地開花

呢個我支持呀

pull

咁勁咪班批槍番嚟囉

其實一個行動post
有兩成人支持已經係講緊50萬人
50萬人支持緊你地裝修

出到街都見到歌舞昇平啦手足 唉

商場唱歌真係咪撚再搞 好撚柒膠

望住班撚屌好歡樂咁唱肥媽首閪歌就好嬲

即係勇武都係想打陣地戰打狗？

朝早就開始出街主動出擊，一見有狗有狗車就燒，遊擊系火魔法全面進場

今次同5年前唔同
完
拉

拉

係個心態要調整
口講革命 係冷氣房講有咩意思？
開實彈打人 好嬲 跟住呢？
立例蒙面法 又好嬲 跟住呢？
香港人 反抗啊

係呀 打又係我 搏命又係我 買野又係我 ebay集運又係我 和理非唱歌
勇武就一條龍搞掂哂
打仗都有物資組啦屌

不停係咁loop
靜左幾日= 一堆人出來開po話就輸啦 玩完啦 輸撚硬
打左幾日= 唔好再爆啦 等人權法啊

衣家係loop緊第幾轉?

提出問題好容易，提出方法好難
發少啲悔氣啦，你咁樣比摺紙鶴更冇意思

撚

係都過埋行動日真係冇人出黎先開post 啦

收皮啦 失敗風向撚
係你就帶起活動啦 叫春有閪用呀

push

18區開花推極都推唔起
變撚咗做摺紙鶴摺連登豬活動
仲撚左膠垃圾過唱歌

唱歌 人鏈上癮

就係講緊心態 但一班和理非入黎屌鳩我鬧佢地唱歌

醒

現實根本要靠外國幫手先有勝算
呢種唔係示弱
香港無民選政府又有中共撐腰
你同佢硬對硬佢地有一日真係可以殺撚曬出黎果D 之後係度扮無事

呢種望落好轟烈 好型 好悲壯
但唔會帶來勝利

現實係處於弱勢既時候，搵人幫忙並唔係下賤
而係更聰明既手法

班

最撚叻係你哋啦，坐喺屋企，時候一到，民主就來了乜鳩都唔洗做

唱咩都好啲 一唱肥媽閪歌我連手足都想打撚埋

仆

街

係出嚟呀 出嚟摺紙鶴有撚用

全部都要人

其實2面都要做，奈何勇武拉得7788,和理非又唔敢勇武

pish

冇，團火一路都冇熄
越燒越旺

屌你老母靜兩日就話就嚟輸
係要迫死晒全部人先安樂
但又畀唔到實質提議
你班批槍番嚟咪有得革命囉

失敗撚真係好撚煩
做又屌 唔做又屌 唔合你心意又屌
日日出黎裝修打狗好唔好
你帶頭 我跟

殺人放火我明大家都唔會/唔想做
但真係唔明點解裝備post,走佬反跟蹤post個d都無人推

咁撚得閒講廢話不如開行動post啦撚樣，個個行動post都推唔起呀

進化要時間，現只差觸法點就去到另一階段

笑撚死，一味諗住人哋打救自己都唔諗住反抗，你哋啲思想真係好撚垃圾

就係屌撚緊呢樣
係咪我表達有問題

班mk好鍾意架 好funny 呀
又唔做野又唔讀書 班黑警聽到會少咁忽肉 變相救左被捕手足😂👍

你話你係前線就前線呀？
我就真係唔信前線會不斷指責和理非
場運動拉撚左2000幾人
勇開嘅都拉左好撚多
你叫人呢個時候再衝 無問題
想問有咩建議
實際有咩行動？
屌係無意思架屌你老母

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

P牌仔

好 比我tg你約 我真係可以日日出黎裝修打狗呀

其實係，幾時先有行動

希望中年和理非可以再勇敢啲

慳啲啦垃圾，出街連戴口罩都唔敢

唔係唔反抗
只係choose the best way to do
呢個係現實

...

你都講到個真相，香港人係真貪生怕死又綿羊，但係明明發夢已經係犯法仲咁多人出黎，對佢地黎講已經係極大既勇氣，希望樓主你係鼓勵佢地做多D而唔係係咁吊7人，吊好簡單呀，但支持人地做更多先係最難

P牌仔又想帶風向

無去過雨傘革命
但絕對認同依家既情況好危險
大家休息夠未
我屌曬全部休息撚

樓主唔好亂up
依家係讓子彈飛
進有時，退有時，應該關注國際多d

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

最近幾次都係活動前冇乜 POST
但活動都係一次激過一次

真係仲以為連登有動員力量？
鬼就大撚把

明白既 但個問題係感覺到似5年前 就係開始習慣番嘉年華式抗爭到時就大撚獲架喇

我有出防彈po無人理

diu休息2日就俾人diu~大佬人地唔駛番工番學咩
下下都出來成日唔駛訓既
你估個個都係金主?

美議員都叫而家力攻人權法 唔好裝修住

唔係唔可以做，係做得太多

你呢種就係標準唔係同人討論囉 不撚如你叫我淘寶買坦克呀屌你 買唔到就屌你5毛 你都戇撚柒鳩

個個星期1-5都有呢Dpost
連儂牆嗰期、中秋已經係咁
明明一向星期6日先打
1-5和理非，唱歌，人鏈
唔知有咩好嘈

屌你老味就收皮啦 有撚5年前感覺
而家個火都唔知幾行...走出連登
睇下FB 睇下TWEETER 啦 睇下外面個世界啦
推行動POST 啦屌你老味

笑撚死呀，口罩都唔敢帶， 仲講撚到自己唔戴先係正確咁，人哋立個幪面法你就真係咁乖唔撚戴你縮返入你老母個閪度啦，抗爭喎

諗起5年前接飛機掉入去立法會

香港人加油轉咗香港人反抗，都係九叫，實際反抗咗d乜野？？？？？？？

首先我唔覺得而家土嘉年華先

同埋到而家我都理解唔到點解避重就輕= 放棄 放鬆

幼稚少少用打LOL去比喻
對手齊裝 又頂level
仲要一味去打團戰又唔夠打

點解選擇分推 搶視野 搶objective去做其他野

係呢d情況都唔會屌隊友 唔敢打團戰係垃圾吧?

衝出去，然後畀人拉撚晒肯定贏到啦

冇鐵只有開花！

日日都有屍，5年前你feel唔feel到呀

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

師兄
解決唔到水系射程唔夠遠問題呀
利申：研究緊
同主要打緊國際戰線啦而家
Blizzard+South Park+red bull+ NBA+Vans
忙到飛起呀
仲得閒放負

由佢地繼續唱歌啦反正做棄士都唔會有人救做完之後仲要被消費做文宣 推上佢地最愛既國際

你又知人冇戴打稻草人諗住帶風向分化？

你又唔講上個星期五點樣?
日日就話雨革雨革

今晚要開花

full gear cosplay抗爭

行到今日從來都係和勇合作先做到
雨傘失敗唔係因為和理非
係和理非同勇武內鬥

見到 "前線 一直睇唔起和理非左膠拖手唱歌" 真係唔需要討論
負評, 不推文, 上一頁

表示部分認同！都係果句 各有各做！
覺得前線可以繼續開花 繼續裝修 但要有目標 見之前好似大家裝修得嘅都裝修咗 陣地又話打唔過而且每日都吹雞變相少咗人 跟住就好似沉咗咁
但認為和理非左膠唱歌拖手無問題！想唱歌嘅和理非都有做物資組backup嘅覺悟感覺宣傳未夠同唔集中！
好多人都好有包袱

不能同意更多

非分化 大家可以討論下
自從狗仔無限制地開真槍
我地既武力已經遠遠追唔上
我同幾位手足事後都有傾過
我地唔怕坐 但去到會死 我自己無膽
我有固慮 我要諗埋我老婆佢之後點
你可以話我偽勇武 但依個係大家需要面對既事實

武力抗爭係需要
但同時 經濟抗爭 (攬炒)、國際戰線 (NBA/Blizzard)都好緊要
唔好輕視每一個行動或者活動
連儂牆初初都比人屌係左膠野

歷史上好多武力抗爭既成功例子
但都唔係香港完全可參考既方式
正如而家都唔會有WW3
只會出現CW2

感謝手足既付出
希望大家可以一齊繼續努力

靠香港人抗爭
仆硬街啦
睇個走勢呢個月之內應該完

P牌推唔到
但講真香港依一刻需要嘅係真正嘅時代「革命」

真
呢件事真係好ON9 目測每200人退後得一個向前行。

我就係果個 唔明嗌乜撚野反抗

唔畀沉

好簡單 和理非要過法例
內部都出死線囉
要求過左死線 唔衝派一齊掉石進擊

五年前其實好很多人didn't give a shit to the whole movement
同今年既全城上下we connect 真係差好遠

可能因為選期近，蘋果就吹一吹和風咁

由一開始都講係打仗，但人係自私，永遠唔想自己係付出果個

神獸黑警都做唔到， 講唔打仗
再姐，我地無任何武裝力量
唯一可以做既係靠打沉經濟迫使極權讓步

唔好完啊，大佬

好多野有眼睇㗎，有時啲嘢呢唔好撚掛住喺連登度打飛機啦

而家明顯係等法案

無

五咩年前呀
你可以屌和理非膠 但佢地都諗唔同既方法去表達聲音 和理非有和理非既用處
咁想反問日日扑鋪又有咩用？d鋪都扑得7788 你係馬路到掟火魔法又傷唔傷到半隻狗？
你真係勇武既就自己自組地下小隊做野 麻包袋 燒狗宿狗屋 唔洗上黎放負
唔係既話公開組織得既「勇武」行動都只會傷敵30自損30000

五年前失敗係只有嘉年華活動
今次唔係
勇武手足都要休息
喺暫時無明確目標之前
係需要討論下一步點做
點解休息幾日就俾你屌 俾你放負?

條友波po假膠黎

其實我明呀
但係個問題係咪太多呢類活動
比一個方向大家討論下
而家大部份活動都係唱歌人鏈摺紙呢類
係咪過份左

請問呢個世界有咩係零成本？時間都係成本嚟架喎，有啲人秒秒鐘幾十萬上落

屌休息撚！但唔屌和理非唱歌拖手摺紙鶴撚

日撚日都有呢啲POST

agreee

手殘負皮，幫你推多兩下

回覆前先起底
放負Confirmed
不推文
完

今個星期真係吹和理風

屌你老母啦無賭好耐

各有各做呀屌你

同感 唔係失敗主義 但我地好應該知道自己有咩不足

提出個問題係 開始向理非主導呀
呢幾個月本來一半半咁
而家7-8成唱歌
點搞呀手足

樓主都係俾個意見姐
其實只要唔好日日嘉年華唱歌人鏈，做番D有用嘅野咪得
出街戴口罩，夜晚落街快閃鳩叫，上Twitter推文，呢D都好易做姐
好心香港人出多少少力啦，戴口罩都唔撚戴，仲反咩抗

自己唔做野坐係度就以為外國會幫你？咁你同中立撚坐享其成有乜撚野分別出黎啦自由閪

係今晚咩? 唔係星期日?

無國際線一早成場運動gg左，前兩日先nba,電競大師賽，呢幾日報夢事件，浮屍案新進展，中大女生，新屋嶺受害人等等
日日都忙，點撚樣5年前，我屌你老母啦，鳩up兩句就穿梭時空

5毛分化唔洗推

呢個真

好多人默默做緊野
同埋亦有手足由中排轉緊去做前線
點都需要時間轉職
就好似當初我地69個陣成班都好驚
後黎都會越行越前變到最後勇武

我明樓主擔心咩
但我寧願你開個post講下大家點樣面對心態不足嘅問題
會好過放負屌手足

必須承認嘅係
和理非數量＞勇武
問題係要將佢地個接受程度同心理提升
等佢地嘗試加入前線

我以前都會咁睇
不過每次都繼續到落去
所以與其又話五年前點點點
我不如落力啲好過

真心大家討論下
首先係裝修
我覺得緊係等黨鐵整返7788先再幫佢裝修啦
始終每次裝修都有風險

其二係
我真係寧願打死物好過打狗
每次50up手足告暴動
每次見到都好心痛呀
咁倒不如遍地開花
今晚/星期日中午都開花

正面少少推行動Post好過發負能量

feel唔撚到

前線先會明

部份認同啦 首先唔講衝唔衝打唔打狗 只係想香港人唔好一見狗就走
其次裝修既問題可能係有部份既人唔讚成裝修 所以冇參與
同埋我覺得去到呢一時刻有部分既 前線同和理非己經唔睇連登

又失敗論，BYE

見到你咁講就真係feel到五年前嘅感覺喇，依家贏咗咩？

淨係係度都見到大部份人係唔會討論
見唔岩就五毛分化
唔會傾下進步

同意

失敗撚

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

同埋勇武做野都自己圍內做 唔會出公海比你知

唉 I know that feel bro
見到都好撚好笑 屌你老母 班人一路行一路叫香港人反抗 叫到好撚興奮 之後突然前面隔兩三條街有幾個防暴落地 即刻動物大遷徙咁成班人跑走 反抗反乜撚啊 見到你個post係咁俾人屌五毛分化 真係預撚左 心態問題啊屌你老母 究竟屌人嗰班知唔知道究竟真革命係點

睇下有幾多人仲肯去開花先講

香港人宜緊不宜鬆得好緊要

我唔想氹仔咁氹姐 有腦肯睇既會睇架喇 仲要教仔咁咩

cc台小朋友:樓主=五毛 已block

屌 尋晚Yoho mall叫完口號無啦啦有人嗌比d掌聲自己
我即走

你咁講又唔係好公平
之前叫加油比人屌左膠
轉左叫反抗又比人屌心態有問題
事實就係好多人都唔係預左要打狗
依個係事實
唔係因為你咁屌
屌完就會打狗

認同
而家已經唔可以同黑狗正面對抗
勇武快閃係最低風險嘅做法

因為太多卧狗，有點好難分辨

咁所以我地依家應該要做啲咩，俾啲意見

唔撚覺
拉分化post

成日話叫勇武休息停下等和理非出場個D啊屌你!
勇武一直係等你班和理非升級轉成勇武一分子，你唔轉之餘仲成日叫停勇武，正仆街黎!

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

要衡量 成效同風險

不分化

個人覺得前排打鐵爆鋪其實好有效 好撚直接施壓比商家佬
佢地頂唔緊就會施壓政府啦
攬炒係口號定真係想做
未有宵禁就話想宵禁
而家爆鋪想玩到佢宵禁就吹風抖

之後吳絲同中五巴打出左黎
再決定都未遲呀
而家急都急唔黎
咩人都救唔到
打又唔夠打
攬炒時間又未到

放緩一陣比時間我地升級攻具都好

721 831

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

有睇我回都知我好撚理智冷靜
啲人淨係留低一句五毛分化撚

就係多得你呢d人屌完就撚就，所以先玩完

其實己經有好多和理非 轉型緊做半勇武
而樓主講既手法 對一班係和平時代 和平地區出世成長既人黎講 個心理關口係好難過既
而家首先係要大定唔好見狗就走 見煙又走（見煙走既意思係話要返歸）

明明上星期先拆鐵拆到宵嚴
幾日之後就話咩當義士condom
和理非主導、我地就輸
不嬲星期六日先搞大黎做架啦
而家停幾日就變到就輸咁
呢啲post已經變到日經

最大問題係呢啲post永遠整係識屌
又唔講下有咩行動可以做

推
屌晒所有道德撚枷鎖撚

五年前就輸分化
五後嘅和勇一家嘅concept 唔見得係屌出嚟 係帶風向帶出嚟
你點會覺得而家開po屌人會屌到個革命出嚟
唱歌建立香港人身份認同 無呢步嘅民族意識凝聚
撚有下一步共同反抗同驅共黨咩

連登需要正能量

冇啊 dllm

大家要推返行動
唔好再做神堔

我都feel 度，運動好似走下玻。
如果和理非有用，就唔會有勇武出現

Feel到呀
就係你班放負撚淨係識分化和勇
教條主義咁向所有人施壓 放負
見人和理非就笑人
場運動輸都係輸係你班仆街放負撚

大家勿推了

不嬲都話唔好正面硬食，多D用突襲，跟緃放線眼D警同"官"，一齊踢波健身，搵出佢地藏身地點，攪佢地屋企。

裝修都係呢類野，專吼無警既做，要佢地有損失，向佢地輸出白色恐佈

咁多人死又唔見你死，成日推廢嘢，唔該你全家快d入火葬場啦。

冇五年前嘅感覺
美國嗰邊都出埋聲話暴力行為不利法案通過，咁我地有求於人，人地又開到聲，係咪都應該配合下呢？

拉埋你全家一齊入啦

敢做而做左
又驚比啲和平的人類瘋狂割嘛
如果有差佬死
一定大量中立撚表示：
佢殺人你就可以殺人？
咁你同佢地有咩分別

寫撚定包單

一樣可以組隊快閃
一樣永遠支持
一樣可以晚晚18區開花
問題係你出唔出而已!

唔係話唔講得 而係喺度講失敗論又無實際行動提議
如果你原意係想令大家反思行為 ok 你講明叫大家反思 然後提議大家取而代之嘅行動應該係咩 咁就好有建設性

好多和理非都係唔知自己可以做到乜 所以就做佢地承受到嘅事 當然哩啲事好可能係無用 但佢地仲有哩個動力 代表佢地係會支持到最後一刻
大家係唔係應該諗下點樣係mobilise佢地 共同做一啲行動 而唔係佢地做埋啲無用嘅野

五年前俾我地嘅教訓係唔可以內訌 兄弟同心都未必贏 更何況團結唔到? 無錯 大家係要反省嘅 不過 反省完俾到實際行動建議先係繼續活化整個運動嘅動力

兄弟行山!!

可以點呀？你係咪想更多人送死，到頭來咩都爭取唔到。

已經準備好被清算了

你條廢物又玻璃心發作，頂唔順就唔好上網啦，廢物。

Mark哥
豪哥

Push

個個等美國佬打救，自己做野啦，天不愛人人自愛呀

下 你打十句我打一句就係我玻璃心？點睇都你嬲啲

仆街日日放負

4個月太慢啦

呢啲post睇撚到厭

唔好阻住我地勇武cc台手足鍵國大業

個po正負皮差唔多 應該都一半半明我講咩

又係呢啲屌人post
咁你做左啲咩呀 有咩建議呀樓豬

岩岩個weekend先18區開花
Weekday有番啲和理非活動又屌
就算黎緊個weekend冇勇武咁又點
打少個禮拜係咪就即刻輸
5年前衝防線會被割蓆 出禁制令會番屋企
今日你出黎講似5年前？

係健仔事件冇升級到都知今次都係咁上下

蒙面法出台三日後就feel到

善用不推文

革命要畀d耐性
覺醒左好多啦
如果係幾年前割左9世

又有人玻璃心碎滿地。

雨革怨婦好撚煩
雨革民意有冇而家咁多？有冇人割蓆？

feel到 五年前係早洩登
成版都係失敗撚po
跟住輸撚咗

屌
好過淨休息啦下話

個FLOW似五年前呀 大家開始對暴力麻木 開緊真槍喇 仲諗住唱歌感化咩屌

好撚憎唱歌撚

我都明各手足激動但你飛曬粗口都係冇用
建議有冇和理非手足出本抗爭小冊子
主要叫人唔好見狗就走
同埋
封路唔好比車過

好撚煩

香港人除咗住之外都生活安逸
要班豬衝鋒真係諗多咗

善用不推文回覆 等依d 消極post 沉

手足睇黎你iq有d問題

失敗主義先係最大問題

真呀 出過黎都可能比我屌過做咩比車過 成日都話大家可能見過我

有班撚屌好似樓主成日都話就快變到好似5年前咁
但明明成個局勢（香港本土、支那同國際）都完全唔同

Feel 唔到，一場運動點都會有靜嘅時候唔會全程都衝

同意樓主諗返 但唔係下下話打狗就打狗 無攻裝 得防裝 防暴多過一百 無理由硬拼 同路人要好多 樓上巴打 我 其他手足都努力緊 國際戰線時機咁好 本地抗爭可以等到星期日 日撚日online game都會攰
最後 義士唔係condom 唔會割

個習慣快樂抗爭個mode 唔係講緊大環境 要唔要一齊討論下

所以抵香港人輸，得把口 有咩事就好嬲好嬲 前線都就俾人拉晒殺晒喇

自己香港自己救
等外國人 不了

建議你讀多d書，唔好做井底蛙。

或姐工兵部

完全認同。咩人權法案，可以令黑警入獄咩？正苦會倒台?義士會被釋放？共匪會滅亡？

一樣都唔會呀！

我哋要主動出擊。眾籌請死士!首先我哋要黑警驚，要佢哋血債血償

以下係電影情節，連登仔切勿模仿:

當防暴狗聚集準備清場，有狙擊手係高處射殺幾隻狗，以後佢哋仲敢唔敢肆無忌憚衝擊?

當有休班狗俾虐殺，會有幾多狗會辭職甚至篤灰自保？

還眼麻包袋講咗幾個月，真警犬都冇死一隻，我還你碌柒啦。所有義士被性侵虐殺根本冇得fc，就算fc到都唔會有黑警有事，藍屍話示威者抵死，黃絲會好嬲。跟住工照開，學照返

眾籌請外援，以暴易暴係唯一出路。要啲狗知道係有力量可以制衡佢哋，要佢哋驚

記住以上係電影情節，千其唔好當真

711，惠康需唔需要懲罰
首先雖然美心集團由伍氏兄弟創辦，但其實一半股權已經落入英資的牛奶國際手上，但伍氏家族依然在美心集團擁有決策權，所以伍氏家族和美心集團的關係密不可分。雖然美心集團發出了所謂的割席聲明，聲稱伍淑清在美心集團沒有擔任任何職位，亦沒有參與任何管理。但從伍淑清的背景來看，香港人會相信這段聲明的內容嗎？由於伍淑清參與管理美心集團，所以他便在1990年獲頒發香港青年工業家獎；當年合資企業北京航空食品有限公司，伍淑清有份參與成立；及後的公職和銜頭，包括全國政協委員、中華青少年歷史文化教育基金會執行主席、香港中華基金中學校監和世界貿易中心協會中心名譽理事，全部都是與她在美心集團的地位密不可分。假如伍淑清只屬於一名從不參與美心集團任何業務的家庭主婦，試問以上機構又怎會讓她獲得這些銜頭？

所以，要讓伍淑清得到應有的懲罰，至少要伍淑清向中華基金中學的教師學生道歉，就必須要讓美心集團感受到痛楚。第一步當然就是要組織各式各樣的罷食活動，希望削弱美心集團的營業額和盈利。假設這項計畫不成功，就必須要向美心集團的大股東作出嚴厲的警示。牛奶國際屬於怡和集團旗下，在香港擁有超級市場、個人護理品店、便利店、大型家品店、還地產業務。假如怡和集團不願意出手懲罰伍淑清，其中一個將行動升級的方法就是杯葛怡和集團及牛奶國際旗下的店舖，最終目的並不是要讓美心集團倒閉，而是要讓伍淑清得到應有的懲罰。超市不去惠康／Market Place／Three Sixty ，去百佳；個人護理品店選屈臣氏棄萬寧、便利店要OK，不要7-11，務求透過重挫牛奶公司業績逼怡和出手割席。以現時美心集團的規模，假如牛奶國際與伍氏家族割席，相信伍氏家族難以搬出大量現金收購牛奶國際手上的股份，最終美心集團可能變成牛奶國際旗下全資機構，集團的決策權亦可能落入怡和集團手中。這對於伍氏家族來說，失去前人辛辛苦苦建立的祖業，可算是重大的挫敗和打擊。

如果伍淑清不想將父親辛辛苦苦建立的美心集團敗掉了，是時候檢討自己過去兩個月內所犯下的錯，在全香港人面前道歉，否則美心集團未必倒閉，但伍氏的祖業隨時落人英國人的手上。

集會又話和理非主導
Lennon wall話和理非主導
人鏈話和理非主導
唱歌話和理非主導
叫口號話和理非主導
摺紙仔話和理非主導
罷買話和理非主導

仲有咩？

係班人唔睇字姐 屌緊快樂抗爭 你要國際網上宣傳係無問題 係講緊d唱肥媽唱歌拖手撚習慣左
去遊行又唔會出黎
打大交又唔出黎
淨係會快樂抗爭果d

一早講左星期六日先做野 , 勇武平日休息

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

林奠已成功將社會condom 用到盡，因popo 已無晒公信力，放手比佢地為所欲為，等全世界集中討論popo, 為政府回應五大訴求大大減壓, 甚至轉移運動視線，等香港人同popo 自己打自己, 達成阿爺民鬥民自己內耗的令香港運動自動收皮mode

休息撚要休息多五年

推！永遠支持前線！

和勇不割

拿，一到咁上下，又無啦啦叫人升級，漠視時間表，又冇針對目標，而全連登都知連登已經係鍵盤戰士平台，博乜呀屌。

而且呢個template出咗幾多次，每次都係和理非活動前出，而完全同近日趨勢脫節

不推文回覆

和理非>勇武>和理非
呢個講法好耐無聽過

又苦行POST
拉

ok架唔出黎搏命真係
咁課金買野出黎派囉
整盾囉買甲囉
全部唔做淨係唱肥媽
屌你咩

日撚日雨傘前雨傘後真係好鳩煩, 係米真係咁迷戀傘運?

根本今次成個運動模式形態都唔同, 但係都要搵相同既地方就一定搵到...咁樣piece meal 拎出黎比較有咩意思?

「有無手足feel撚到八九六四前既感覺? 」/ 「有無手足feel撚到烏克蘭革命前既感覺?」

根本無得急功近利 咩都要即時有效
典型香港人思想

想一步登天不如由樓主做野啦
淨屌唔做

星期日唔係18區又開花咩

Pish, wake up HKers

我地cc台手足做咩都係岩 邊個屌我地邊個就係鬼

又邊撚度淨屌唔做 要唔要一齊出黎打狗 上面有擺我TG 出黎一齊囉

你屌和理非 係因為你覺得需要全香港人一齊勇武
和理非就覺得勇武唔夠人打 亦得唔到國際支持

講真 200萬人上街 政府受國際輿論 其實果時政府仲難攪過而家
而家俾人扣上暴動帽子 出左蒙面法 和理非出黎遊行都唔敢
大家都冇左方向

沉迷外國戰線覺得乜都唔做就有外國送民主自由俾香港

唔係話唔可以向後行 但岩岩嗌完 香港人 反抗 然後向後行 真係唔知好嬲定好笑 然後『逆流』向前繼續行

最撚好笑係叫香港人反抗 但不斷撤緊
見到狗車路過 已經叫有狗 走呀！
屌你老母 班狗去其他區增援 你唔拖延
班狗車都未落叫人走
香港人叫反抗係走而唔係搏過？
真係當反抗係口號

有人話光復香港 時代革命 係信念
但呢排靜左咁多有返雨傘既感覺 有種無力感
正正係你地班人連最簡單戴口罩都唔帶
係信念薄弱點對得住天琦

自己香港自己救 唱歌聚人心係得 唱完好行動
而唔係人心已聚 活動完結請散
吸引完外國眼睛 就要對抗政府 癱瘓政府機關

我好懷疑自己仲應唔應該咁搏 為左班等待收成既人
去到前線仲有人唔知要做咩
拆欄 竹陣 物資 遮陣 哨兵 物資 掘磚 魔法製作 結界
後排唔帶工具玩手機 叫跑又慢行

我係兩次好彩先冇比狗捉到 唔擔保下次有咁好彩
溫馨提示 書包套 同 塗油好有用

我地要戰勝黑夜 唔係等待黎明

用今天我震爆佢地耳膜
手拖手人鏈圍住班popo

5年前唔會投佢，5年後都唔會，完。

根本快樂抗爭個班一路都有
做自己相信正確嘅野
你屌完佢 除左令同路人心灰 仲有乜用
俾心機一齊努力啦

咁過咗人權法先開花都冇嘢姐
冇人話美國一定會過
trump諗咩邊個知
而家Twitter條友玩得咁靚咪玩多陣先
主線星期六日大遊行一定要做

人地革命係講用年計...
你要鳥克蘭咁首先你要用武力，係冇武力情況你就要接受一定係和理非主導 咁個過程就更加慢

對咩都唔好沉迷呀屌 唱歌又好 咩都好1

仆街啦

我都覺

鼓勵其他人上前線唔係唔得 但係你用既字眼可唔可以好啲
如果你係手足 過咗4個月 點解仲未學識不分化既道理？

DLLM人類歷史幾千年，有冇見過拖手仔叫口號個政權會自動收皮呀？

左膠話: 可能香港會呢

靜係識散播失敗論
打擊自己友士氣
都唔知咩心態
唔可以出positive D既post ?

Pish

俾人射殺，女女女，被自殺仲唔夠？

想問而家示威者可以點升級？

又唔見你星期六日出d咁既po 讓番個位俾行動po擺啦

Hi 五毛

場運動係要持續 唔你一味有核彈消息就急住行動
你大可以星期六日號召搞遍地開花
而唔係係度發爛渣

要推動一運動唔係靠一時唧憤怒
而係初衷 係理念
單靠怒火場運動會好快收皮

推 到今時今日仲係得唱歌跳舞真係好撚on9

係呀屌鳩大家仆街果時都係諗埋大家心情 再去TUM仔咁TUM班和理非

冇人戴口罩，又輸
唱歌，又輸
叫你等條法過，又輸
日日都輸

宜家全世界支持香港，反對中共，你就黎分化，又灰，又輸

雖然我都頂唔順和理非，但不分化呀

仲有五年後繼續叫人含撚投販民

最似五年前係各派系開始互屌

樓主你有冇諗過冇人推post係代表而家主流係想暫時回歸和理非？
唔係無限升級就係岩架

其實大家係咪對分化呢個字已經痴左線 講兩句又分化又5毛

爸打你講野好難
不過全部都係我心聲

係現場我都屌人屌撚到人地禁住我 唔通又代表講野錯咩屌

「全世界支持香港 就贏 咪分化」

講到好似咩都唔做 人地就會派兵過黎幫拖

全世界支持咪得個講字 最多咪經濟制裁

醒下啦

冇呀屌你
拉

由一開始就係講不分化不割蓆
唔好有教條主義,
要出黎就要出黎

d行動post唔見曬

五年前係衰分化

推行動post 好過互屌
兄弟爬山 各自努力

做乜都輸 收皮啦
勇武未出黎咋
拉

打沉經濟罷工都冇人罷沉啲咩？

行動POST呢

咁點解你認為幾個勇武手足、幾粒汽油彈同幾支可以扑爛玻璃既棍，可以打得贏要核武有核武、要軍隊有軍隊、要戰機有戰機既中共？

你嘉年華happy就得 壓力大屌兩下又五毛又狗又盛
一言堂威過共產黨

講真我都想和理非生性啲搞三罷，有殺傷力又唔洗勇武冒險，但成功到咩？依家連叫佢地帶口罩出街都諸多藉口唔做呀

核突d講一句
就係因為你地諗住快樂抗癌 令到前線手足被捕的被捕
死的就死
唔好再集中一區啦 而家要十八區開花
革命唔係請食飯呀 比d危險意識啦

但係其實而家有好撚大班和理非連口罩都唔撚敢戴出街,老老柒柒真係令人好失望

你都白撚痴
大把人又前線又唱歌又做家長啦
淨係識屌
咁撚叻又唔見你斬狗？
垃圾偽勇

咁你話唔係同路人係乜意思

就算美國制裁全部14億人唔準去美國，共匪都唔會收皮咖

咁撚簡單嘅道理點解冇人明？

feel唔到
人鏈活動開始已經日日有人開post話嘉年華，而家和勇合一，嘉年華同衝擊並存，唔覺有咩問題

況且，而家真係遠遠不及雨革果時打麻雀、踢波、打邊爐

屌你，比啲勇武抖下得唔得？
同埋呢啲叫戰略，國際關注度高時咪和理非一陣。
而家你急反而會壞左件事

我知大家開始心急，但係和理非都要時間成長，唔係個個都可以咁快突破到關口勇武

近呢星期係有啲2014 feel

出得呢d post通常無咩學識
偽勇mk
同佢講兩句道理就話你和理非叫你收皮

【置頂直至煲底相見】連登分化風氣不可長

咁咪繼續爆鋪有咩問題和理非自己整畫面你有你爆鋪
你想說服和理非一齊爆鋪不如去說服施永青唔好奶共仲實際啲

懷疑你無爬文 邊度有叫過人地收皮

屌你呢個又真 叫佢地唔好出黎cosplay同跑煩過自己爆

Halo五毛

人鏈改左下星期

果張打邊爐圖真係經典

到五六日就唔覺

唔係話過咗人權法先咩

hello

支持

冇呀！屌你老母呢啲垃圾post見一次屌一次

不分不割，各有各做，保區選

支持手足入黎屌鳩我

你語氣太差 不妨正面鼓勵大家

又含撚投泛民呀老細 唔好喇掛

手足講野有D似老師評語

咁你就推多d行動post啦仲係度屌屌屌

（不推文，影響士氣po）

認真答：唔覺，五年前和理非同勇武分裂得好快，而家都仲未見到分裂

外國火頭而家燒到冚冚聲，大量外國和理非同中立都加入抵制同杯葛中資

呢兩日係好多不快既畫大家心情都好沉重，但我認為事情係向好既方向發展緊

我同意唱歌最多係放工唱下keep下溫度
一定要有其他行動
但係你都識講 依家郁郁都舉真槍
顧忌比之前一定大左 但大家都好似麻木晒
咁仲有咩行動有用
行左4個月 一路以黎都有啲位kick住
但係都一樣會捱過到
咁呢啲時候唱下歌keep下溫度都好
唔好屌住先啦

Agree

唱歌都好呀 但係8成唱歌就唔好呀

同埋可摸以咪再講肥媽傻閪歌

又嚟
日日圍狗屋好唔好？

恢氣失敗撚收皮

真係feel到，2千個手足被拉，每日都有手被自殺新聞，我唔想輸呀

支持收皮

我相信勇武有內部溝通，唔會係連登講

你都見到區區上演時，連登係平行時空，所以呢啲post笑下算

早就講左連登係左膠大本營
再加埋一班呢幾個月先接觸政治既「政治盲毛」
真係群魔亂舞

算啦巴打
呢個po屌9得你嘅人，都係個啲唔願意付出，淨係希望人地幫嘅人
佢哋話國際戰線都要理，係因為自己唔敢行出嚟，所以要同一堆同溫和理非講，我都唔係無用嘅，他日贏咗唔係勇武手足打返黎，我哋都有分出力㗎，但其實只要諗深一層，歷史嘅革命其他國家最多只係助攻，真正打嘅都係本身革命國家嘅人民，我當美國制裁香港官員咁又點，其實佢哋而家都將啲資金轉走哂啦。

不過香港人太多後路啦，其實只要大家一日有後路，一日都係輸，當日天琦咁叻，佢都要埋身撞落班狗度啦，佢夠醒啦掛？

大家想贏，全民勇武係唯一出路

算啦樓主 淨係睇個post正負皮都知所謂和理非取態
口講唔割一早割撚左啦

各有各做姐
冷氣軍師又指揮

點樣呀日撚日開呢d post有撚用咩

出去做下野啦

上連登散播失敗嚇人有撚柒用？

雨革你老母又係度發放負能量
6號先咁多人出完黎+開花勇武
11號就叫春嗌輸,你想24x7不斷裝修獅鳥?

睇個正負評數量已經知道分化緊

其實樓主都可以唔好下下起晒鋼 我明你好嬲 嬲香港人既未來 但唔洗下下項到行晒 禁冇助討論 而家既重點係討論點樣幫到和理飛進化 同和理非點樣先保護到前線

收皮啦和理非屌人軍師

唔覺，和理非無割勇武

我話俾你聽一定唔會同五年前一樣， 亦都冇當年嘅感覺！

依家死咗好多人你知唔知道？
一定要有人為到呢件事負責！

邊邊先係真正付出緊呀 和理非割勇武

分化po

認同你 不過肯定好L多負皮
我地需要嘅和理非 係勇武做野個時嘅後盾
唔係成日唱歌依D

屌你成撚日開呢d po 實有果個feel 啦
做實事啦 講咁撚多

2個月前又係有好多呢啲post
結果係點大家都知
我對各位仲好有信心

場運動完左比人清算係你定我呀
大家咪最多無自由
成班前線比人清算呀
割我

入左幾個地區group都傾緊開花
樓主個tg壞左？

不指責

有心抗爭既人 睇少D連登啦

希望會係 因為一完就被清算

保釋緊嘅唔可以成日出 可唔可以爭氣啲
和理非們勇武已經為你地犧牲左好多

講你唔啱聽嘅野就話人開分化po
仲會指意和理非識進化

傻豬，勇武（自稱）割和理非呀
樓主問你邊個先係真正付出緊呀
你都無付出

重話香港人，反抗
未實施蒙面法個晚就係威係勢
實施完好似冇事發生咁

休息撚萬歲

勿分化
日本示威就係死喺你呢啲自以為負出好大，要求其他人一定要跟你指示苦行既情況
大家各有各做，你覺得唔夠可以自己做多啲，唔好不停屌票

青衣果個傾緊食譚仔定南記傾左成粒鐘

禮拜日咪開花囉
一個禮拜搞一次都叫少？

屌你老母，隔兩條街手足俾人打緊，成班係到起紙鶴陣

公海定咩
你入d細group或者自己組 team啦

樓主幾時去死

唔係星期日咩？呢排文宣好亂

公海

場運動完咪死 睇大家想唔想我死

你又點 冷氣軍師
你驚時 其他人唔驚咩
之前香港人撐到咁耐都係因為有狗一直幫手keep住團火
而家政府轉玩香港人最驚既法律 狗又少左明面咬人
咁大家收皮都好正常

咁公海一定係咁嫁啦
咁撚多mon post 狗
自己識返自己果區勇武 整個細group傾野啦

個問題咪就係呢家收緊皮囉 你都講埋出黎

美國NBA都令 美國人 stand with HK, 好多核彈爆緊

唉。。。依個就係打左四個月仲係無乜進既
對家反而開始有進展既原因

小小地，第一步 帶番個口罩先啦

所以我不嬲唔去唱歌拖手。
等緊證實到15歲妹妹，來個絕地大反擊。

屌，又分化
兄弟爬山，各有各做
大家覺得啱既咪係自己個岡位到做囉！
小d尼don9 帶風，輸啦，和理非管政啦

咪臭係，整埋啲戇鳩活動

去一轉銀行你就知同五年前唔同

好多藍絲禁錢

分化撚請善用不推文回覆功能

冇呀
屌你老母

又分化 收皮唔該

就係你呢啲人迫到和理非都回歸平靜生活 淡出抗爭
係咪鬼

唔記得

其實出黎揸保母車算唔算幫到手....
有時一晚都係汁得3 - 4個
但又唔知仲可以點

「從來都唔係同路人」
咁又真係五年前嘅感覺

我都覺 啲分化撚 出晒嚟

講句不割 但成日話鳩手足

唔係話不割蓆咩？和理非唔割勇武之餘，勇武都唔應該割和理非

你衝嘅時候，和理手足有無擋住唔比衝？咁調轉頭，和理手足摺紙鶴你又衝出黎屌？

一日未贏，一日我地都要團結

希望贏咗之後我地唔會內鬥啦

我吾覺得有五年前feel
昨晚的新聞已經又累積緊市民的憤怒，係臨解點已經。

等你做呀

今次同五年前唔同既係做show唔係俾自己人睇
係俾人地 外國人睇既
摺紙鷂人鏈一定推唔撚柒低狗共架啦
但係呢啲野係用黎爭取國際支持既
所羅門都話左唔好係人權法案正式通過之前玩咁大
過撚左拆埋中銀總部都冇人理啦

同埋前線真勇武唔係多 都係得小貓三四隻
唔係個個人都上前 但心態的而且確進步緊
五年前因為割蓆分化大台先輸 而唔係因為和理非活動而輸

回樓主標題

無

完。

你想爆可以去爆 人地想和理非都唔好阻佢地 各有各做 不分化不割席唔撚係口號丫屌你 勇武都可以參加和理非 和理非都可以進化成勇武 唔好比條界線自己啦

推
事實係比和理非主導咗

Blocked

人性

咁咪等好似日本社運噉失敗

說好的不分化不割蓆各有各做？

原來只係口號？

於其花咁多時間響呢個post 打咁多字響度屌同路人，倒不如上Twitter / Reddit 出下post 做下又宣

對住咁重裝嘅黑警，硬碰硬一定係我哋自己輸蝕，硬碰唔得，點解唔可以智取？

無完

一個上午冇行動post 得互吊手足post
hk01 好得閒ar,好驚星期五呢，18區爆菊花？？

大家星期五六日係唔需要上連登

同樓主有一樣既感受 身邊既前線都係
但每次一講就會俾人屌分化放負 所以慢慢唔再出聲

To和理非/後期加入既前線：
呢啲說話可能你地唔啱聽，會覺得係分化撚
亦都明白連登宜家有好多五毛分化/帶風向
但希望你地都可以聽一聽、諗一諗，事實上真係有一班前線做到好撚灰，有啲灰到唔想再出黎既感覺 (不過講幾多次唔出咪又係會出
希望你地盡量唔好下下都劈頭就話人分化，試下聽下人地講咩

To樓主
感覺上宜家前線既氣氛真係唔同曬 同7.1當初大家以死相搏既感覺好唔同
以前真係會覺得齊上齊落 點都要一齊反抗一齊頂住

我有好認真諗過呢個問題
覺得有可能係因為大部分人已經過左台灣/被捕，所以前面淨返真係有死既覺悟既人唔多
唔係話要見到手足被捕或者死，只係感受到宜家前線個決心唔係幾同

個人認為急唔黎，只可以俾啲心機時間教大家點做前線，教大家和理非可以點幫到前線。
明白手足們會好嬲，好想怒屌全世界，但宜家好明顯大家唔係好受呢套，只可以諗其他方法解決(其實6、7月前線仔女不嬲都係屌黎屌去，都無乜問題，唔知點解宜家會咁)

我每日都提住自己，要贏，要救返以前一齊衝既手足出黎，所以幾灰都唔可以放棄，要不停思考點贏同點影響大家

Sor有少少長

長期戰
革命你覺得一個禮拜就可以嬴?會唔會天真左少少?
唔知你真心定假膠 與其係到散播呢d失敗言論 不如去推下行動文宣post
不推文

我讚成扑紅黑舖，幾時都扑得。唯一求大家唔好仆既係starfuck, 呢個堅影響美國法案通過

唔覺得有咩問題
以你邏輯應該做咩都冇撚用 因為中共就係獨裁
與其係到屌人 不如俾d建設性既諗法/推行動斗宣post

點樣長期戰?
係咪同被捕手足講坐完出番嚟繼續痴連儂牆?

前線根本就最撚on9 去到尾就係班冷氣軍事既condum

榮光啱啱出嗰陣唱咗兩個星期歌㖭啦
之後個個都話放鬆之後識得重拾心情繼續作戰
而家一個星期唔夠又話變嘉年華唱歌鳩坐
究竟冇成長嘅係邊個？

不推文

same 認同樓主

呢個星期的確有5年前果種氣氛

on99就輸撚左

所以唔好鬆懈啊 各位手足！

香港人大多只係 宋江 同 Neville Chanberlain 之流

同意, 幫推

大家請諗返起
我哋唱榮光嗰2個星期，嗰陣都一樣有人話變嘉年華，唱歌抗爭
但係之後見到師兄弟歸位，所有人又認真起嚟勇武抗爭嘅情景

勇武係一種心態，唔係行動

我都唔想覆喇 由得佢地討論屌啦

真係feel到呀，成班悲觀主義撚鳩吠同日屌夜屌

「利申睇唔起和理非」「從來唔係同路人」
收皮啦放負撚 你而家喺度分化就真係五年前感覺

9月已經冇乜前線 係佢地仲係自己世界打飛機
唔信上黎前線睇下

就算黃底皆兵，你覺得換黎係讓步定武力升級，自己一獲清袋？

又一個眾人皆醉我獨醒撚

無呀無呀屌你老母 冷氣軍師縮番入老母閪

利申左先: 和理非廢中

可能我唔係勇武feel 唔到你feel 到既野
我淨係知道5年前雨革我好快就冇再pay attention
今次勇武真係俾左好大既啟發俾我
而家日日都會有唔同既野做 (雖然你會覺得和理非活動on9冇撚用)
文宣, 連儂, twitter, 研究罷買抵制list, 法院支援, 遊行, 集會, 街坊屌狗/哨兵, 搵物資買, 同藍絲理論, 其實真係忙到仆街
連我自己都估唔到我可以維持左4個月咁耐

我屌曬你班偽和理非 屌你老母

咁樣都卑人話分化
btw支持你啊前線手足

Feel到 完全Feel到
個個變哂做花友 食花生等美國打救……
咁人權過咗呢？ 民主自由因此降臨大地？
要民主咪又係要靠自己

宜家仲要主張零成本抗爭拎光環係咩事
起IG Hashtag 好嬲 死黑警 戴個口罩就以為自己抗爭咁

以前唔係兄弟爬山㗎咩? 勇武不足由和埋非文宣後補
宜家點解勇武要被屈鬼……

永遠唔割 我哋完全連割嘅成本都無……

好多手足國際戰線打緊仗架，大家無停過，唔好成屌

要記住日本社運點解會瓦解

點解咁諗呀？首先國際層面係天淵之別，我諗你想focus本地方面。我覺得同五年前最大分別係心態，即使係泛民和理非會反對，但都唔會點割前線。割就實有，但唔見得係主流吖。而且參加呢啲「膠」活動既人，就算唔參加，都唔會走上前
你係咪擔心後排人數少左？我覺得呢樣同衝突轉型有好大關係，而家唔玩陣地，無左一個固定既衝突點，甚至戰場，自然少左空間比後排參戰。

其實香港人呢鋪都玩得好大，當然比唔上歷史上既革命戰爭，但絕對超越左2014。

睇樓主啲post，知你辛苦，而我唔係前線，體會唔到你既壓力，講乜都無用 多謝你，只希望你唔好灰心，如果攰就休息下（唔係休息撚個隻）

樓主一定係無落過場/無做過街坊
D街坊屌黑警屌到仆街

系 我淨係去唱歌

係呀我夠唔想拖手咁左膠

但上街勇武又有突破位咩？依家好明顯樽頸緊

自從"休息日"開始
真係有種玩完既感覺
希望係我feel錯

上到熱門啦 我不能同意更多 我明 我真係明

其實之前無 一樣講完休息就有

五大訴求好難爭取到, 不如爭取左雨革年代要求的真普選先?

所以你咪有五年前嘅feel
因為你自己都做緊5年前嘅野
罷左黨鐵 吉野家 美心 360未？
有冇帶口罩？
我建議你真係唔想完
應該係出多d行動 核彈post
而唔係屌鳩手足

其實一直都有呢種感覺 一日未贏一日都係就嚟輸
咁樣諗好未

屌你老母有手足比人輪姦 有人比大陸仔殺
班撚樣係到摺紙鶴
垃圾死左膠入集中營咪可以慢慢摺囉

咁樣班狗都係各有各做啫，你哋出去示威佢哋出去拘捕，都係各有各做喎，不分化不割席不篤魁喎。

一年365日
班POPO總有日子冇組隊冇著裝

覺得好合理 好和平
又唔洗同狗硬對持

樓主就係話大家未有勇武心態
仲係快樂抗爭mode 前線就打生打死等清算
與其買tee 不如真係買物資比前線

Agger樓主
唔好濫用句各有各做
勇武下下俾人屌又當condom真係士氣大減
裝修間水貨舖都俾人屌會殺錯黃絲良民
提出意見又屌 又話冇大台 但係成日有人想揸大旗
你玩撚埋我嗰份啦 繼續唱肥媽

唔係啊 認真你咪帶頭搶技槍一野打爆popo 個頭囉
到時一定革命

各有各做，呢場運動一定唔會就咁瓦解
因為個 root cause無解決
唔洗擔心，你可以去聽下細良分析

人鍊 紙鶴 唱肥媽

完全唔撚知做乜野
小學生去露營呀

死衝冇著數，做多啲文宣先

睇返先記得原來721係場運動第一次叫「光復香港，時代革命」

我覺得其實我哋差個目標 只要有個目標 無論幾多子彈射埋嚟我都會盡力試下

不指責？

進化又好，進步又好
都係靠自己，唔係人哋逼出嚟
如果有人因為樓主呢個Post
逼自己走上前線，但係心態未Ready
後果可以好嚴重，咁對佢哋又公唔公平？

樓主自己唔出又想日日叫人出

一嚟你又知我和理非
二嚟和理非點解唔屌得冷氣軍師

推返落去

衰鳩啲講句 真係從來不撚是同路人-->
你講得出呢句，就證明你冇汲取5年前既教訓
少少野就要割人地蓆
和理非吹風要休息，但係勇武要落場，大家都唔會阻止
根本前線依家就唔夠人，佢地想回一回氣都好正常
你唔想休息，咪繼續行動，冇人會阻止
而唔係係度屌自己人同散佈失敗主義

口講革命 事實上心態仲未準備好
有人傷有人死就話心痛
永遠留係同溫層打飛機 靠人好過靠自己
你死你事極權統治
認清事實啦唔該

呢樣真好多人仲未肯面對事實

我提議你去接狗收工 敢唔敢? 唔敢唔好話自己勇武 只係屌人有撚用?

對唔住都要講一句

一聽到咩和理摺同和理唱真係心諗做乜鳩

好贊同，呢個星期搞到場運動淡化曬

講起就嬲 個次ssp又狗車路過 路！過！炸！
前排都未撚縮 企中間最撚安全個d已經跑緊
我屌佢老母出黎玩咩 唔係我地大叫路過炸我諗已經走撚晒

最慘好多人都仲係覺得用革命換緊民主自由，事實係香港人只係要求制度內嘅嘢。好快會有人話用區選解決啦，血債票賞就知啦⋯⋯果日話攬炒之後又話唔好咁激動，畫面唔好睇

利申：雨傘怨婦

大家一齊含淚投泛民
雷動計劃！

問题係和理非活動都少左人

至少我冇放棄勇武

5年前迫唔迫到7婆係唔緊急嘅情況用緊急法呀？
5年前美國有冇好似而家咁關注我地呀？

可以落地獄揀單位先

有用PO

支持？精神上？
我地要行動呀，精神上支持咁廉價係人都可以做到。

屌 推黎推去果啲日程表全部嘉年華黎

我識有前線frd都係咁講
佢地話出和理非活動都會見返前線既人
反而和理非活動唔太見和理非
咁你和理非主場既活動 你地班和理咪出黎囉 尋日又咁少人 依家坐係度等贏？
出post警世又被人當係五毛 仲要罵 你地班人唔好痴線啦
討論下心態變唔係叫你屌樓主
仲有話咩 做咩都冇用 咁叻咪殺狗etc就收收皮
我地同極權鬥 本來贏面就細 唔通就唔做咩
記住點解場運動有咁多國際回響 某程度上係前線打返黎
一個二個又話咩 一句前線就講哂 嗰啲收皮啦 忘本
依家前線有說話要講 又唔聽唔討論 你咁樣同割蔗有咩分別
行動就當哂人係condom仔
利申：和理

光復

真

17 18 三罷

與求開呢d post不如 開/推行動post仲有用啦
當成個熱門都行動post 成個運動自然唔會散

你覺得有用點解你又唔做
你都係期待有人做埋你嗰份啫
樓主都做咗好多野 點解唔可以講下啲人口頭支持 但都冇出黎裝修既人？

又黎平日發情

明明上星期五同六打完仗黎

和理非終極活動三罷有做到過未
人地為你拼埋條命 講兩句就追撚住人屌五毛分化失敗撚
人地就係睇得清個發展會點先出黎想屌醒你班撚樣啊

起過你底我信你
差幾錢 俾tg 我唔信呢到冇人夾俾你

I know that feel, Bro
而家得返啲唱歌，人鏈活動po 推得起
個個都想無痛抗爭，嘉年華式抗爭

出到去裝修連叫開遮啲人都唔理，仲話齊上齊落
至從班軍師話要be water 走佬散水之後，就好少反擊場面出現，個個都聽班軍師話要be water

明明元朗打得好靚嫁

又一隻分化狗 bye

係咪本身冇遮
有啲人係你要走埋去叫佢
佢先會過黎開遮

放負之前，請你好好記住梁天琦講過嘅嘢， 我哋要摒棄嘅係教條主義， 並唔係和理非活動。 令群眾活動走向失敗嘅係教條主義， 並唔係和理非本身。

當然我亦都唔係梁天琦嘅忠實fans, 我並唔係崇拜個人主義。只不過佢依番說話講得太有道理。

認清敵人，光復香港，時代革命。

咁點？有咩活動可以憾動到政權，不妨提出來俾大家參考下。其實我都等緊有咩活動可以參加。

Pell

6月講到而家10月係咁話當年感覺返晒黎
真係唔知你弱智定穿越時空過黎

推呀

其實呢啲圖好搞笑，政治理念唔只得黃同淺黃
仲用黃好撚怪
我係支持本土

咁講型吖嘛
身邊識好多話自己係勇武既人都係咁
日日屌和理非
但自己從來無實事做過

講兩句又話分化
你呢啲係咁話人分化嗰啲先係分化（唔理你有冇心）
我信唔係得樓主一個係咁諗
至少我想前線sss係咁講

我都唔知你有冇出過去添呀
講緊係不流血就抗爭到既心態係一樣㗎
我自己都覺好多和理frd都做唔足 日日係ig repost就覺得自己做咗野
裝修完又被人割 又話係狗做
政治潔癖完未呀？

唔需要理啲黃色嘅深淺度
就算冇咗啲黃色Labels
表達緊嘅嘢都係一樣

唔用政治光譜標籤，例如本土，勇武，和理非，公民抗命
我覺得係唔想製造階級觀念

咁咩先係實事先？殺狗？定殺林鄭？定共匪？點解要寄托係勇武身上自己又唔做相應既行為？佢哋依家裝修 燒狗唔係對準緊政權？

同14年一樣, 佔路又好, 幾百萬人行街又好, 幫党鐵美心360支銀裝修都好, 遲吓飯民喺區選贏到開巷都好, 都對支共一點實際傷害都冇.

就算你班港豬忽然間好團結, 罷工一個月, 唔返工唔供樓, 支共都唔會驚, 畢竟香港GDP只佔支共GDP不足3%

咁係咪做乜都冇用, 出街冇用, 連儂牆冇用, 裝修冇用, 三罷冇用, 嘉年華冇用? 錯啦! 你只要唔再出嚟行動, 咁支共就可以同一般市民講你地已收皮, 成功止暴制亂.

咁呢3個月有乜成果?
香港民族鍊成,
證明支共所謂一國兩制失敗,
玩殘香港人以及國際投資者對香港政府能否堅持法治的信心,
搞壞支共多年苦心經營和平演變統一台灣的春秋大夢,
不經意間大幅加速咗美國反支的戰略進程,

對抗支共, 唔可能單靠街頭抗爭就可以贏, 這不是傳統形式的戰爭/武裝起義/流血革命, 行出嚟係晒馬集氣表態同爭取美國支持, 攬炒焦土先係用嚟迫支共讓步的chicken game手段.

支共停鐵玩變相宵封打經濟民生牌, 係同你班和理非/美國玩showhand, 表示佢唔怕香港破局攬炒, 迫和理非轉軚同分化勇武, 大美國唔好喺trade deal打制裁香港牌, 實情係支共而家玩到冇牌打要鬥大嚟嚇對手縮沙.

搞咗咁耐, 你見港共成日出嚟講兩樣嘢, 你就明之後要點玩落去:
支持克驚去止暴制亂 ===>>> 唔俾你出街集氣表態, 失去熱度動能
金管局話冇人走資 ====>>>唔好用走資嚟玩攬炒, 踢中支共春袋

因為我自己幾個tg 細group都傾緊裝修
而覺得樓主呢種淨屌既人好撚煩
想做野就自己做 搵手足傾 搵哨睇 唔駛下下屌其他人

我見親成日屌人，失敗主義，話睇唔起和理非多數係偽勇

咁咪就係政府終於開始明佢做左乜9 on9野囉
但係我地其實冇計 打又唔夠打 槍又冇 可以點
俾你屌2句就會出番街俾狗捉去姦殺咩

四個月以黎咁多事件發生過
每次發生完啲野總會有個時間點係有人話返左去五年前嘉年華式抗爭
然後一班人各持己見講呢樣嗰樣
睇唔透香港人本質先係你地問題 民族意識五年前萌生 三年前生長 兩年前正式成為一股風氣
去到而家場運動發展左接近三四個月嗰陣先係大眾接受左嘅一個意識形態嘅所在
咁你覺得香港人有無可能由一個被動嘅狀態即刻轉到去主動出擊
淨係講be water都講左兩個月先開始有效果啦
不嬲嗰種做左少少=有做野嘅心態係正常心理行為黎 你唔將嗰條正確嘅路叫佢地跟住黎做有幾多個會肯或者識去做
仲有你問我有無出去 我有 但我唔係前線 滿意未 係咪又要批鬥？
講左成個月唔好再分前線後援勇武和理非呢啲規範自己人嘅身份但都仲係有人堅持要咁做 咁可以點 結果咪又係自己人鬥自己人

個問題係最階級觀念嘅人就係最唔想制造階級觀念...因為明明啲人係屌人唔幫手，而唔係講自己做左幾多嘢。反而要做多啲嘢嘅去諗方法就就啲唔原意幫手嘅人？即係一個比人強姦嘅人想踢人春袋去反抗都仲要諗用咩角度用咩力度個畫面要靚？

你真係唔識㗎喎

裝修嘅重點唔在於邊個做
係要影響商舖／黨鐵運作，邊個做有咩所謂
如果係手足做，咪支持，如果係對家做，咪多謝助攻
做完嘢之後話係Popo做唔係要割
而係想盡量將矛頭直向Popo同政府
就算中途有做錯嘅地方都容易啲拆

你係咪真係清楚知道你FB/IG啲Friends做過幾多嘢？
會唔會係你先入為主？
覺得佢哋喺社交媒體出Post就當自己做咗嘢？

佢而家話睇唔起和理非，從來無當和理非係同路人
即係直接覺得自己係高一級

咁救人岳巴都可以睇唔起勇武
我自己都前線，但去到果個位，我諗我都唔敢好似岳巴咁救手足
如果佢出黎屌，係咪又可以睇唔起我地，話我地唔係同路人？

日本社運就係敗在批鬥
希望個個真係做實事，唔好亂屌
在我黎講，做文宣都係實事，起碼比樓主好。

大家可唔可以放棄階級觀念
不論你認為自己同人哋屬於邊一個位置
都唔應該覺得自己高／低人一等

我哋818開始講不分和勇
和理非不指責勇武，勇武不割蓆和理非

和理非可以隨經歷進步，越企越前，不論係示威行動定國際層面
勇武可以隨行動變身和理非
6、7月成日講嘅Be water大家都忘記哂

我問你
五年前有無人陪你撐足四個月？
五年前勇武幾耐就比人割左？
五年前有幾多黃人罷買罷食？
五年前國際線有無咁多人討論？

重點係
五年前仲係玩下tg
五年後係開真槍..吊佢一句就打到你爆缸既級別

睇你文字意思係希望用極端武力人命攬炒政權
但我想問靠既係咩？雨遮？定磚頭？
重點係人地革命
打爆左政府就end game

但香港係打爆左個政府
背後中共只會笑一笑再放多d共狗落黎

所以大家都積極搵方法搵中間點贏
和理非去到黑警咁濫權仲肯出黎
大家都努力進化緊

放鬆d啦手足

風向撚

新關鍵詞unlock

其實係呀 岳巴真係可以睇唔起勇武 佢救果幾個人有無番轉頭一齊打呀 無呀 所以咪就係香港人心態令佢比人拉比人告囉
而家屌又唔得 你都可以覺得文宣》勇武
無問題 個人價值觀 所以咪變左互屌 而家我個立場就係
唱歌拖手無撚用
就係咁

我唔覺喎
只係模式不斷交替
你地去衝冇人會阻，冇咩人出黎屌你

但全民勇武，從來冇發生

咁你有無好似岳巴咁打狗救過人？
無你就唔好亂屌人
講既係咁多 自己諗清楚
同路人無分level

so??? 香港人係淋善， 所以唔會做到高級既神獸
講真裝修我覺得有一半都係popo 做

縮番入波post la屌你個嘴

因為太多on9仔當自己FBI查案囉

查唔係唔得，但係唔好開咁多po,整合一個好啲，行動po應該開返多啲

200萬人鳩行果日已經feel到

個班係幾膠 我都唔明點解要唱肥媽

你前一秒就話唔分level下一句資格論

打爆左個政府，放共狗落黎咪一國兩制正式完結囉
點解香港會有咁既地位，係因為香港與中國有唔同既制度
當制度一樣既時候，就已經攬炒成功

而家中共只可以偷偷地混軍警入警犬到，點解唔可以正式拉大軍鎮壓示威者？ 因為佢唔可以咁做。

而家好多人係到等美國打救，其實有冇諗過美國做咩要救我地？
資本主義國家，錢字行頭，佢只係用香港黎打貿易戰，取得更多利益，而唔係用貿易黎幫香港打。 成班人一臉等神打救既心態等運到，自己唔努力反抗。

而家裝修，鶳已經令到藍絲唔敢攻擊我地
下一步應該要搞其他奶共機構，好似 cctvb 同黨鐵
而唔係大合唱當抗爭

收一收聲啦屌

個資格論係你講
睇返我再上面comment啦
我就係話無分level
如果你可以屌人和理非 岳巴都可以屌你垃圾閪呀
同你講都哂鳩氣

agree 次次一樣內容，之前先拆到就宵禁咁，幾時有試過？另外，和理非其實好多野同時進行，有做文宣，有做twitter for 國際 draw attention 叫多d人支持反極權，文宣做叫左好多次大家用twitter 幫拖國際戰線，樓主開左未？有冇日日幫手tweet？明白你想keep住温度，但改變下語氣同內容為大家打下氣，叫大家咪休息得唔得？唔好放負式咁屌，尋晚先一下子幾單大新聞出黎，你可否不要咁挖d野出黎屌？

快樂抗爭全開

乜五年前有美國幫拖？
乜五年前國際有咁多關注咩？
乜五年前中共有咁R底咩？
乜五年前有全世界大合唱咩？
乜五年前有咁辣嘅民主人權法案咩？

真係完全冇印象

啲人心態呀 其實真係成班人都唔睇字
淨係講個大環境

岳巴》勇武〉和理非
係我心入面係咁ok?
幫你搏埋命仲要番黎氹細路咁叫人
三讚一彈教書咩

唱歌就凝聚人心喇
拖手就宣傳出去咁多區喇
咁呢個又係做乜？

大佬 咁都唔係走去169ban埋去和理非到呀 而家大把淺黃係討論下港獨都驚 現實係和理非聚本土意識亦好最要，而雙方行動都唔係無野檢討 和理非有散水撚 前線都有人中原都裝修埋 咁係咪完全傾都唔得 又恥與為伍 你係想人支持你你講野都要包裝下人先聽得入耳架